飲食台KOL慘過番印度疑似比國安hack左ac 勿回！

目的係為左spin走47人事件。

呢幾日熱門勁多股票 POST，鬼鬼地

hack左師

幫我推，唔想再見到人心被消耗

呢幾日?
呢排日日都好撚多啦
近排波幅咁大 兩邊互屌

好嬲

痴撚線，個帳密碼都唔識保管

近排波幅咁大就係華爾街(中共收編左)，專登造市煽動網民討論為spin走47人事件做準備。

都似啦！

研究左一排deep state

覺得個心好寒。